［不分化］唔好再因為達哥而分化

現階段與其話達哥因為呢排搵唔到食而出聲，不如話達哥係因為元朗單嘢忍唔住終於出聲，咁諗不單止可以聚合返所有達粉齊心抗爭，仲可以減少大家之間既分化⋯⋯
而達哥真正既為人係點，時間自然會證明一切。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

香港重光 天佑女王

大家要好好利用達哥既地位，佢都算多Fans，大家齊心抗爭。

不嬲都覺得達哥係暗撐

有睇開佢直播既都知佢係黃絲，但今次完全禁聲真係做錯⋯⋯佢應該加強同兄弟之間既溝通，否則只會引來各種誤會。

冇辦法 呢個就係達哥天性

推

屌你老母 大陸達

屌你老母hater

收皮啦達粉又想洗地

躝返去睇達狗啦
oh 唔記得佢做左粒水狗tim

躝返去含你條大丁啦
達哥727重返榮耀呀柒頭皮
btw 留名等睇大丁做篤灰狗

嘩！好大個迖狗打手呀！
到今時今日仲話佢有口難言個d
直接走去奶佢袋底啦

邊個達哥？ 直播打機淨係識大J哥哥

又有一隻含撚怪